計技術 計人品 計私生活 美斯都好過丙朗 朗迷俾人笑好正常姐

慘得過朗迷想駁 最尾都會俾美斯迷駁返轉頭 唯有圍爐J下啲獎杯囉

既然美斯咁勁咁完美咁好

如果人生有得揀，你做阿朗定美斯

樓主用狗名

美斯啦
唔想坐監

同埋做魯營國王好過比人趕走仲要比前隊友串

美斯 - 同青梅竹馬結婚生B美滿家庭

牙朗 - 到處留精 俾人告強姦 個仔個老母都唔知去咗邊

牙朗啦人生嬴家 做美斯=做侏儒仔要打激素針不了

美斯 青梅竹馬既愛情
事業上又世界第一

阿朗個大仔依家連自己老母係邊個都唔知呀

嘩屌 手足同我同完全一樣睇法
講既野一撚樣

佢自己無老豆
就迫個仔無老母，人品可看出幾低劣